# Массовые 301 редиректы php
Задача была такая:
дали .xml с парой тысяч редиректов, вручную все это настраивать в .htaccess долго у нудно. Поэтому был написан такой скрипт, который берет все из файла .xml ссылки и собирает в массив и сохраняет в файле array_redirects.php, скрипт который это делает - get_array.php. 
Далее в файле redirection.php и происходит основное действо. Что бы все работало нужно файл redirection.php подключить в самом верху нашего сайта, до вывода любой информации. 